[對抗武肺] 究竟係咪得我一個好乖咁冇開party冇見friend

每一波疫情我都只見屋企人同男朋友
（男朋友都冇見其他人）
而家開個IG都見有friend十個人咁開party
我知係聖誕節
但係咪真係有必要咁

可能我有睇開國際新聞
成日見英國美國啲醫生求人唔好開party同唔好見已有社交圈子以外嘅人
就算香港疫情未到咁嚴峻
我都覺得唔應該增加同我密切接觸嘅人
所以就算長假期我都冇約其他friend

係咪得我一個咁乖
有時我都覺得悶同想見吓其他人㗎

恐懼撚

我比較覺得我係保障緊自己同身邊嘅人

響連登問呢d把撚咩
成班毒撚話自己唔需要朋友唔需要家人
唔好話party 任何社交活動完全沒意義

Me, 名正言順唔見外人，做舒服獨L

u are not alone

咁你理得人咩 你完全唔出街
理論上出面啲人當街打車輪
爆到七彩都唔影響你

就係想睇吓有冇其他人都好似我咁
有啲friend之前都話好驚又乜人都唔見
而家都照開party

咁我可以答你連登大把人好似你咁

我連女朋友都冇見你知啦 大家見面都係唔係咁安全

冇約人開party
其實好掛住班fd

冇曬朋友果時同 唔好怪其他人 就得
唔係話你 係要明白自己選擇左咩

武漢肺炎開始前到而家個個星期都party
每個節日都無錯過
其實恐懼撚想點 做好勤洗手 速食飯帶罩 係要中既你點都中啦
係中既你買餸都中啦 係中既你屋企人中你都中啦 唔通你全家都唔洗返工既？
利申 群組無人中過 所有人做足衛生措施 但都只係好彩

Just a flu 驚春

咁驚死